{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035558",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/first-forest.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "First Forest"
    },
    "text": "Geochang内に位置するFirst Forestは居昌邑雲井3ギル15-4にある宿です。 咸陽薬草科学館から約15km離れており、庭園展望、テラス、バルコニーなどの施設を提供しています。 調理が可能で、専用プール、庭園、無料駐車場をご利用いただけます。 寝室2つ、ケーブルフラットテレビ、冷蔵庫、食器洗い機付きのキッチンが用意されており、必須アイテムであるタオルとベッドリネンも提供されます。 First ForestではNamgyeseowonまで約24kmの距離にあり、Sageunsanseongまでは約26kmの距離に位置します。 最寄りの大邱国際空港は約83km離れています。 この宿はGeochangの中心部から約10km離れており、ビラ内にはプールとバドミントン用品も提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "First Forestはどこに位置していますか？",
            "answer": "First Forestは居昌邑雲井3ギル15-4に位置しています。"
        },
        {
            "question": "First Forestから咸陽薬草科学館までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "First Forestから咸陽薬草科学館までの距離は約15kmです。"
        },
        {
            "question": "First Forestではどのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "First Forestでは庭園展望、テラス、バルコニーなどの施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "First Forestで調理はできますか？",
            "answer": "はい、First Forestでは調理が可能です。"
        },
        {
            "question": "First Forestにはプールがありますか？",
            "answer": "はい、First Forestには専用プールがあります。"
        },
        {
            "question": "First Forestには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、First Forestには無料駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "First Forestの寝室の数はいくつですか？",
            "answer": "First Forestには2つの寝室があります。"
        },
        {
            "question": "First Forestのキッチンにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "First Forestのキッチンにはケーブルフラットテレビ、冷蔵庫、食器洗い機が備わっています。"
        },
        {
            "question": "First ForestからNamgyeseowonまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "First ForestからNamgyeseowonまでの距離は約24kmです。"
        },
        {
            "question": "First ForestからSageunsanseongまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "First ForestからSageunsanseongまでの距離は約26kmです。"
        },
        {
            "question": "最寄りの大邱国際空港からFirst Forestまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "最寄りの大邱国際空港からFirst Forestまでの距離は約83kmです。"
        },
        {
            "question": "First ForestはGeochangの中心部からどれくらい離れていますか？",
            "answer": "First ForestはGeochangの中心部から約10km離れています。"
        },
        {
            "question": "First Forest内にはプールやバドミントン用品はありますか？",
            "answer": "はい、First Forest内にはプールやバドミントン用品も提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 256,
        "QA": 648
    }
}